明天祭拜梁烈士

請大家聽日發夢前，先去太古廣場祭拜梁烈士！

推

推到有人見到為止

勿忘初心

Push

梁烈唯義士

哀兵必勝！

俾你快過我

唔會戴口罩？

好好笑？

師出有名

仲唔明？人地犧牲性命，就係要我地師出有名！

仲一盤散沙？仲驚無輿論支持？請梁烈士幫我地壯行！

成班仲蒙在鼓裡，為左衝唔衝而爭吵！自己諗下要爭取民意，我地要做咩先啦！

仲係無人見到

推上熱門

睇來大家都唔記得左烈士

聽日一定要發夢衝！衝前一定要拜烈士！

有張好咁牌唔打，你地對唔對得住佢？

咁好

聽日發夢致勝既關鍵得一個，就係拜烈士！原因自己諗下

呢幾日有去拜，每次去都不斷提醒自己係為左乜野企出黎